想搵識打鼓既一齊busking

有興趣tg

識打就可以，唔駛好勁都得，得小弟一個，冇組band（見大家都問同一個問題），純粹想玩下廣東歌